Dit incident geeft ons onderzoek, echter, en ik vertrouw alleen dat onze kleine vriend niet zal lijden van haar onvoorzichtigheid door deze bruut haar te laten volgen.
En nu Watson, we zullen het ontbijt bestellen en daarna zal ik lopen tot Doctors 'Commons, waar ik hoop enige gegevens te krijgen die dat wel kunnen help ons in deze kwestie. "
Het was bijna een uur toen Sherlock Holmes terugkeerde van de zijne {0}Excursie:{/0} {0}              {/0} Hij hield een vel blauw papier in zijn hand en krabbelde over met notities en cijfers.
"Ik heb de wil van de overleden echtgenote gezien", zei hij.
"Naar Bepaal de precieze betekenis ervan Ik ben verplicht geweest om de huidige prijzen van de investeringen waarmee hij te maken heeft.
